和你投 - etnet民調「醫管局員工陣線」罷工

連登仔連鍵戰都輸 唔好同我講你撐醫護 同我投同share

推

投ed

Tui

搞撚掂

done

藍絲都一面倒撐 睇來佢地都怕死

屌 d問題又係勁有引導性
正撚樣

壓倒性
以往多數過咗一晚都係五五波
結果今朝起身仲係一面倒